人民日報—就算香港同胞挑老婆，中聯辦也有權過問

同新疆一樣，規定要同持中國其他省份既漢人通婚，其餘國籍均不能註冊結婚。

凡是支那狗同外國人結婚都當勾結外國勢力